96出世巴絲討論區(28)-嚟緊嗰聚見唔到咪撚姐

一諗起就傷心

新人LM

留名

仲話鐵腳
你哋唔預我 冇計傾

忘不掉

留返張空凳比你

lm

依家firm左係1號 唔改?

應該係

開視像隔mon聚會囉

係耳機

未來it狗淨係識買哩d

不用了 我冇你哋咁想聚會

增廣見聞

都話左你唔想見到我架啦

冇其他巴打咁想見

唔通你起左我底知我係200磅肥婆

?

我體重係50個蘋果

一個蘋果幾重都唔知

有咁輕咩？ 減咗肥？

新人lm
聽日去公司welcome event

好唔毒親人

你點知我之前再重啲架

唔知㗎
希望在明天嫁嗎

聽日再重D

那年22 公司舞會 站著如嘍囉

去one night ‘stand’

咁快減到200都幾勁

200 克

畢業了
A0 grad了

哈哈哈

大把人a0

冇深交嘅異性朋友
冇人可以約

冇深交嘅異性朋友

hi everyone

新人lm
成個暑假流流長好悶 究竟搵咩做好

早

早晨

早啊

屌哂你地老母
我潛左一個星期日
新post都開埋
作反啦作反啦

全post最細係我
你地要愛護我

又真係幾細

返工未呀柒頭

咪撚又粗又大

廢青咪撚

食個沙牛麵先

我都返工

2個gay佬

你同樓豬？

終於肯認

你同叉

又要返工

返工都係無人

冇咪撚bb唔想出

扮工

又坐喺度9fingfing

大家都係坐係到出糧

pish

等埋佢先囉

Gay

6號打後菲利普哥唔得呀
兩個只能見一個

但如果大家都肯轉我冇所謂呀

火車題

要撞死邊個...

又聞到D酸臭味??

笑撚死我

好撚眼訓

到時你係出先好

樓豬大反擊

訓囉

有錢就去玩 無就去搵 搵完再去玩

訓左陣覺得有啲對唔住老師
有咩辦法可以夜晚訓得好啲

你想呢 1號出黎hea下囉

試下眼罩同埋唔好用其他罩

你阿媽波罩

我想講耳罩

眼罩有咩用？我係成點先訓得著之後6點左右就自己醒

我有做野架

是咪間房太光咪瞓唔好
眼罩用黎托住對眼

飲酒

咪撚既狼子野心出嚟啦

飲完仲難訓..

BTW 唔訓多咪得..
利申日日 2點到8點

暫時未有野做

我飲完好好瞓

好似又係科大post手足?

你又知

我熄哂燈黑到睇唔到路架

訓太少會早死

...
維他命A唔夠?

熄燈要等一等..

訓太多都會

試過熄完燈睇唔到野仆左係地

訓太多既好明顯唔係講緊我

咪撚想借醉行胸

推得咁快

去左睇中醫 應該要做針灸 順便叫佢針下我個頭 生返啲頭髮出黎先

想食息息

熱氣..

唔食囉

又要搞暗瘡

唔食啊！！

翻工好悶

係.

今個月出花紅 正呀

快D供返D錢比ptgf啦

不了 拖個手都成千

我又比隻手你拖啊五百

你比我呀？

話說嚟緊去比賽 想學張健達之前係到出個個運動員視覺post 大家覺得會唔會有人睇
利申唔係想出名 係想多啲人知自己玩個個運動

商業奇才 蕉姐

你都唔係香港

你噉都叫少頭髮？

拖手五百食飯睇戲一千

終於肯認係ptgf

想開咪開

食飯睇戲先一千 有套餐價

我出錢比你地啊

逐樣收費㗎

好有經驗咁喎

唔係點賺你錢

你都唔係香港點比錢你

唔係

鞭到2046

旅行plan！

請問點計

嬲豬

逐日計

在一起 在一起

點計啫又話行街食飯分開計

什麼在一起

旅行係套餐嚟
每日個價包晒行街食飯嗰啲

佢D泡菜大嗌

咁包唔包訓教架

咪撚外國人

夠啦再講就兒童不宜

我唔係咁隨便！

禿哂啦師父, btw 針灸都幾痛

咁就咪整旅行plan啦

想太多

你要唔要幫襯咪撚

bookmarked

我同佢係competitor黎

記低佢啊我返黎佢就走

咁有冇3人行plan

一人免費?

我免費睇佢兩個

玩到咁大

送俾咪撚同蕉姐

同你去玩咋 你想做咩呀

會窮

合作啦

拍住上搵真銀？

好啊咁我係香港等你返黎同我去玩

拍拖啦你兩個

蕉姐比仔飛完周圍搵獵物

打情罵俏推po

輕輕留下負皮

🍇

究竟樓豬同Jay巴係咩關係呢

你要唔要做我小獵物

周圍flirt人

呢到關係好亂呀

喂屌我無應承佢架

試下水溫 睇下有無人會有興趣啫 無就唔開啦

人地開到聲 仲唔

有

依加我好差咩

無話好差 只係唔適合

我係怪人冇人適合我

個女同事今日無帶職員位
點教訓佢好

入房教訓

不要放棄治療

繼續推啊

入房瞓覺

很想要吧

究竟咪撚同蕉姐又咩關係呢？

射箭?

妙問妙答

同佢講：道歉時露出胸部是常識吧？

齋諗都

公司好多新員工

唔係呀 應該同射箭差唔多咁冷門

[事後]下次記得帶證啦
唔係我唔拎返出黎架

越講越好奇

女同事：衰人叉仔 人地想要...張證

做多咗

我成日係公司都唔掛證..

口裡說不身體卻很誠實

又要等到五點放工

真係咩 一個月後開估 而家努力備戰

同女同事一齊收工

女同事收六點

你等到六點

不了
收工大過天

cow女王轉性

不過5點你就好啦

朝9晚5基本啦

我6

望住個時間過得好慢

Ja ga

準備返屋企訓

...今日公司有野食...

唔記得左TIM..

中午仲食好飽

新人留名

拎返屋企食

女神冇左個icon
代表咩

要換相

無加你做好友

付費後與女神展開激情對話

推得快到

Kelly的女神斷線啦

代表佢啱啱失戀
快D去安慰佢啦

預測一個禮拜1001

你想既我5分覆一次

淨係靠你同樓豬
同埋咪撚蕉姐
1001指日可待

仲有你嘅叫春同溝女經

kelly巴取代我個位

你唔溝女啦?

小毒毒邊溝到女

溝仔

都話我唔係你
我鍾意女人

就快收工

我都鐘意女人

突然間好撚大雨

一號波了

噉你溝唔溝呀？

比樓豬發現咗我避左條問題

無避右

毒撚真係好好笑
頭先笑鳩個毒撚無自知自明

對住塊鏡笑

block 咗你

明明係經歷緊低潮

到底邊個失戀

有得先有失

未得何有失

食下午茶先

就收工啦仲食

味気ない風景だ あなたがいないのならどんな場所だろうと

多到夠聽日中午食

好撚飽
晚餐都唔駛食

這是一個骯髒的風景，無論你不在哪裡

垃圾GOOGLE translate

笑4

又pubg
有咩送先！ btw 有女女 係咪會捉住隻手仔教我打

幾點？
時間就到收工嚟

冇工開嗰種感覺好差

奴性

冇錢 可以點

Shit呢日收9

收7.半
去到都8點幾

唉

仲喊緊呀年青人？

唔好唔開心

聽日一定會好天既

因為聽日仲要返工呀嗎

聽日放假

你係邊

係一個你搵唔到既地方

成班叫春獸

你班友又放肆
我一唔係到就叫春

係囉
叉仔未叫
你地叫咩春

未入黎之前已經日日叫緊

你叫春定叫咩？

得老鼠明我

春
突然諗返起 個陣仲未同佢見咁多
係哩排見多左
啊 突然好空虛 寂寞 凍

仲好記得個陣係世界盃第一日
佢突然搵我

你係樓豬㗎

都好 不過想去啲少啲遊客嘅地方唔知去邊好

出嚟邊度做咩先

你想呢?

成日都做留言終結者

hi

你想呢

申請左passport
8月7開始有得拎

有得去旅行

但唔會去

人地一早講左整護照去旅行

佢啲歌好sad

有冇人一齊返去食喜茶/飲海底撈
或者其他野
想見識多d同女神傾偈
雖然唔知仲有冇得傾

我不了
祝你成功

見識多啲係飲喜茶同海底撈

你溝大陸妹?

如果你係溝大陸妹
更加唔應該上去「見識」囉

估計係普通港女

你自己識整杯野出黎咪殺食囉

少遊客咁特別?
去啲唔出名嘅日本地方都無乜遊客 靜到爆啲山澗

單機玩下

想瞓

好撚早

諗起之前聽過一個叫四國嘅地方 我嗰陣仲以為係講緊四個國家 好啦就去日本

morning

96活動時間越黎越早

啱啱睇新聞日本成40度 去唔成了

日本男性公園除衫

咁唯有飛去地球另一邊

過去一齊除

老餅96

太太面紅

最北同最南

96 好少人

child登 冇96

其他95 97好多人

少人先夠firm

就當係

膠登下場

睇緊YOUTUBE 了

翻到公司一陣 飲下水先

office好鬼靜

Yup

早晨牙

牙

唔通會有歡笑聲

係連野都無人講
全日淨係聽到電話響

人呢

我公司都差唔多

靜到就訓..

鍵盤打字聲好嘈

返工用緊CHERRY BROWN

企鵝D歌好正

我老細打字好大力 打到啪啪聲

其實做緊其他野

唔係啦 係真係打得太大力

人喺度！

8月人係唔係到?

喺度

係度但係黎唔到

OLD SEAFOOD

廢撚事理你

睇完唔記得覆 最聽得多

同緊男神chat
你條毒撚咪阻撚住

月尾要人請食飯先搵你啦

[認真]做緊野遲D覆 or 唔撚想覆費撚事

或者仲有利用價值所以唔block住

放飯 今日食咩好

我食炒飯

南部的話 去新加坡都唔錯

食食食

食飯？

好想有女朋友啊

想就有

想左成個月都冇

先想得一個月咋

想像力唔夠

我一秒就有

人人都心想事成 世界會大亂

左手

其實邊個留右名

結婚

想參加

海南雞飯 講起都肚餓

香港海南雞不了

叻沙

lunch完做乜個office無人

散下步

@樓豬

今日留咩歌詞好

I'm a mess

請支持廣東歌

食飽 訓完...
有咩做..

打丁

又鳩坐等收工

係...

係到睇緊動漫了

睇緊漫畫

要做野

今晚無七點半都唔洗收工

好忙

做咩咁嬲

唔係寫呢啲仲有咩好寫

仆街唔記得叉電
一陣仲要開會開到9點幾

用IPHONE

咁你快啲幫佢寫啦

個office得返我同個女同事

又話5點收工大過天

今晚要開會啊屌你仲講

得返一半電

仲有85% 電

女同事6點收工

好記性到

你9點收工

目送離開

人地6點約左男朋友食飯 你慢慢開會

好MEAN

平時你男朋友會同你傾咩多
想學下

你覆錯POST?

講咩都冇用 男朋友同朋友點都唔同

佢以為銀河俠係絲

kelly巴叫春仲叫得勁過我

好渴

佢quote jay巴應該係想講佢男朋友樓豬傾乜
同我無關係

原來係咁

關我咩事

等放工

開會啦屌

悶死

攰死
返工扮左成日工

返埋今日又返假啦

返假

扮工仲攰過做野

我想做兵仔

主人快啲黎踩死小人啦

放

肌肉不了

不了

車仔好慘
跟著個濕鳩大佬

我未睇到咁後
我覺得立花最型

你講緊咩

個圓扑扑我block咗了

why

忘記了 一係假膠 一係小學雞 一係五毛

我只會block呢三類人姐

對唔住囉

咪撚要我屌你

仲有半個鐘放工啦

咁快500..

笑乜呀

咁惡做咩啫笑下唔比啊

關心下你 邊有惡
論語氣的重要性

收工！

做乜鳩

我都係啱啱先開完會

屌你老母有無咁撚長氣啊

又話九點？

屌班老屎忽傾到11點先散會啊

聽朝準時9點翻工啦

正想講

雖然唔肯定佢有冇男朋友
但肯定佢已經有鍾意既人
但不是我
摺埋做返毒撚算

又放假

又返學校睇片

想死未

每日都想

一齊

迪士尼啲感人片睇到好想喊

.........

隔離枱個女仔直頭喊左出黎

呢個唔得咪下個

個女仔係日本人？
同埋咪戲

日本妹喊就得我喊就唔得
remember me

個次我同條女入戲院睇
都似為佢會喊
準備左幾包紙巾
點知佢一滴眼淚都無流

我係急尿急到想喊
熄撚哂燈唔敢去廁所

驚乜

睇獅子王？

未睇完唔知走唔走得出去就死忍到睇完

成件事好傻

冇禮貌

有時候真係忍唔住笑

又恰鳩我

邊敢

你知道哭是沒有用的

邊套迪士尼嘅戲叫remember me

放假點解要想死

喊哂啲水出黎可能就會減到肥

我會抱期待心情 睇下實驗結果

個套講鬼 引伸出親情

唔知中文係咩

你都唔知減肥前係點點知實驗結果

叫coco

香港叫玩轉極樂園

一定有減到空間

得返幾日就要見你地咪諗住可以減到好多

要加上去 再下次減到先有個反差

首歌叫remember me

下唔係套戲名叫remember me 咩

依加200磅等我加到220再減你就會見到效果

毅力表現

等我食多啲野先

有冇睇inside out

又到lunch時間

未食野

冇

同呢套差唔多 都係好好睇

增唔到

過兩日睇下先

買完野返屋企先食

我係同我表弟一齊入戲院睇

佢讀小學

靚唔靚仔架帶出黎比姐姐望下

報警

有，呢套正

想同小朋友玩下啫

第一次見迪士尼高質

你又唔係ipad 應該唔會理你

我表弟去我屋企都係貪多野玩

望住份job唔知幾時先做得完

OT?

你又知我唔係ipad!我ipad pro夠哂大部啊

我到底睇到咩黎

cls

load左好耐先load到
本身諗住睇heidi

inside out好睇好撚多喎

呢個肥婆好失敗啊 咁大部ipad

既然有人想睇噉我都放出嚟

呢個真
coco好普通
inside out睇到隔離條女喊哂喎

返去睇睇先

好撚餓啊幾時先返到屋企

inside out唔係比小朋友睇架。。。

食完飯返埋office
hea一陣慢慢做

食緊飯了

To蕉姐

你就小朋友

我肥過佢又醜過佢仲要成臉暗瘡你點睇

lunch time 咪亂po野喎

都會有巿場

邊個咁識貨

係咪你啊過黎錫啖先

咪撚呀

inside out有深度好多
coco極其量係佢將死後嘅世界描寫得幾好睇

你自己話唔要架

唔好經常用快樂做主導

蕉小姐請自重
呢個post唔接受任何另類叫春法

悲傷好多時都係需要既

點點的愛可 刻骨銘心
期待著這種相愛 到白鬢

我走囉咁

講得好呀

時間你可以回到昨天嗎???

又食息息
買咗譚仔味醬試下

譚仔味醬？

Heidi隻手臂望落同我差唔多幼

你肯增肥未

肥仔咪撚

有咁易肥到就唔會十年無肥過

大家好，我係呀輝啊

日日去食雞煲
肥硬

囂張啦

咁瘦好慘 成日比人笑

笑what

笑咩

肥先俾人笑

笑我瘦 皮包骨
D人串我打風係咪會被吹走 係咪厭食
好黑人憎 講到我好想咁瘦咁
屋企人親戚個d有時又話我兩句

屌有聲

我明 我真係明

吃不到的葡萄

好似企鵝仔。。。

頭先同事提起
話我隻眼紅得好緊要

點算我是咪就黎死去

吃過但不再吃到的葡萄

寫輪眼

完撚全同你一樣 我仲要係男仔

去睇下獸醫先
我上個星期有個同事比菌入眼直得請左成個星期假

it狗肯講個活動送啲咩未

咁撚嚴重咩
咪撚嚇我啦

無野做 好眼訓

我冇自由 失自由

坐到6點

想去旅行

去囉
噉有錢

整車

整好

下個月去台灣

突然間好空虛寂寞添

因為你囉

屌你老母放工
勁過放工

今次係屌你老母放工！

等多40分鐘等女同事放工囉
有得 屌女同事放工

尋晚已經等到成11點先放工
今日我唔準時走我唔係人！

個天幾時比個女朋友我

5點22分
你唔係人啦

你女朋友唔係天使
比你既時候跌死左

我回post個陣已經落到地鐵站

你夠有耳機 上次咁又去

不過都唔關我事 我返工

我用緊既耳機垃圾

即係keyboard mouse好高級
有錢人

做咩呀

食肥自己唔難 減肥就想死

漏左粒膠係地下

好熱唔想減

岩啊得冬天先減啦

太凍唔起身

下世先減啦咁

人生已完

喊咩

你唔係放棄咩

為下世既我流淚

點解我突然間又諗起你

食完飯唔飽但飯煲無哂飯
食生果算

瘦其實係食唔飽

又一條好漢

對呀清

岩岩無聊睇佢Facebook
原來上年一直單身
偏偏就係哩個時間有情敵

黑仔

留得青山在呀

那怕冇蘿莉

血小板

點解佢單身就要同你一齊

情願唔比你屌 都唔死1

阿羅呢阿羅呢

痴線
黑仔到

話說我隻腳趾受傷 行路唔方便
開住道門 開左一陣 原來諗住整d野完就閂 冷氣又唔會因爲我開住門一兩分鐘而唔凍

冇啦啦比家姐屌 on99 而家走撚左出去

好想跳落去
唉

我老豆都係咁
明明只係1條門那都講到同熄左冷氣無分別

咁點解唔買部勁d既冷氣
唉 完全唔明點解要買cheap野
同買鞋一樣 都係為左自己好姐

屌你老母又返工

屌你老母又返學

為何還流動在心扉

你係蟬?

如果我係樹蔭邊 跌左落你身邊

日後只想抱著你

早晨 番工又遲到

遲兩三分鐘啫算啦

我未番到

應該遲8個字到

出事

砰蕉 砰砰砰 蕉蕉蕉

好掛住小學

小學雞

再嘈射你

曾為情人迷戀過 怎會 說謊？

話比老師知
你想射我

對住你塊面射添呀

人既頭通常都係要害
所以我地玩槍game都會追求爆頭

有咩糖啱返工食
又唔會嘈到人？

無印啲水果糖

...我槍GAME 技術高於水平嫁.

爆炸糖
你比你女同事食

咪嘈到人囉

波板糖 都係請你女同事食

平時都無咁辛苦
點解今日特別眼瞓

唔好再講啦

攞野塞住咪唔會嘈

提子咪雪條

悶悶悶悶悶悶悶閃

玩唔玩時間囊

燈泡糖

食到雪雪啜啜聲

講呢D

成舊含 卡住係個口到

十個post後

...洗牙

入醫院

牙籤仔怕咩....

口腔護理

每日都極疲累

冇野做？

早少少訓

琴日下午訓左2個鐘

今朝5點幾就醒左

爽

訓左3個幾4個鐘炸

好彩訓得返...

你係公司補4個鐘

要對住個MON..
平日好難訓..
返工又要打機...

對住8個mon

你有8隻眼
對8個MON 好正常

食mos burger

2個月咪有8個mon

今日試下lunch食素

....
濕way this this this

夠啦 簡而潔

幾時做我同事幫我寫MON

點解D人係Joox唱歌可以咁難聽

椰汁大王真係好正

我呢D個鼻吸唔到氣 平時換氣同吸氣要用口既人
有7成音域都唱唔到

次次行過都見到椰汁mk妹
問我要唔要椰汁
我要親佢都去後面搞一輪
先比到一杯白色野我

唔通間店後面有好多個男仔
利用個mk妹整D椰汁出黎

日頭就唔好ff咁多

咁你個鼻仲有咩用

裝鼻屎
之前有食藥先至冇事 呢加冇食

....

呼氣呢?

一邊通小小 另一邊9成塞
基本上都係用口呼

要用力果隻先Feel到自己個鼻仲用到
之前個醫生叫我長食氣管擴張藥
食左一排懶得配 所以冇食

正常都係一邊呼吸快一邊慢架喎
呢個係其中一個作黎架喎
不過每隔一段時間會左右掉轉

搵叉仔幫你通一通佢.

腥味

溝水

你唔驚咩

發達大計

會死人的

1滴

2滴

做乜突然間無哂人

唔洗翻工咪唔上水

仲有40年工要返啊屌

新人lm

就放工返學

返撚左屋企啦

讀書定返工

2018 dse

讀database好
利申programming

it狗

收工啦

一早收左
btw叉仔呢

有人唔做做狗何必呢

Quit 咗u
8 月入返

番工好遠

....
y1?

返左屋企打丁啦

個課唔啱?

小心地滑

有咩玩

我單手玩P5爆機都爆得快過你

今日返9-9

但係我無日日玩

等巴士返屋企

等陣睇mission impossible

個個星期係公司都有得睇 洗鬼去戲院睇

玩cow女囉

今次又j邊個

J你條女

剛睇完

要劇透?

隨便透，最多唔上嚟

狗

Hello

set個場玩條女算啦

偽君子

我讀cs讀到想quit 喊出嚟

土地銀行統籌主辦單位

話說我報左浸大毅進
今日有個fd話佢係全英文上堂
堅定流 我成條褲流哂尿

係呀 不過會trans 科

唔好玩啦

我之前pt 有個同事讀浸大毅進

數學堂用中文

英文堂都用中文啦

全英 真係冇可能

唔知有冇阿叉讀毅進呢

叫我？

我有個中同都係讀hku cs讀到quit u
佢仲要係完左yr3先quit
之後入翻ust engine

btw 中文指国語?

last day lu

今日推埋個100個post佢

有難度

mission impossible

輕鬆啦要推嘅話

由我推！

好想買lego

無位..

推爆佢

屋企有冇位呀

返埋今日放假！聽日返香港！

星期日係會展搵你

搵到先算

你咁大隻

我唔信得我一個咁大份！

仆街..
比HR 睇到我打機...

想買過山車同architecture 個自由女神像

出左糧
星期日買

好大件下

又要入房

佢黎搵隔離TEAM 既 HEAD ...
想問下我知唔知佢幾時返...

冇乜呀

買咩

買個盒

買完擺喺度唔砌

唔需要拆完放入盒

其實冇一盒係需要

想dom鳩晒屋企嘅嘢嚟擺lego

出力奶

HR 幾靚女

無圖就咪講啦

有圖都唔比你...

公司幾多靚女

有班新黎既PART TIME

有靚女都唔關你事啦

形容下

租個倉 每個星期六消失3個鐘

瘦瘦地
長頭發
戴眼睛
有書
文青氣質
約1米63左右
成日著裙既

個個禮拜入一入個倉嚟J一J啲ledo

又似你啊?

我係佢相反
肥到成座山咁短頭髮冇戴眼鏡

保持地方清潔呀

比你由頭到腳j一次

不要低頭 光環會掉下來

MATCH

都話冇戴眼鏡囉

女

日日用個鼻黎望人

高大威猛啦

蕉姐係96post娘娘

你地咁重口味

攞上山可以食幾日

jay想食蕉姐

手下多將軍

你真識食.gif

啱先比人屌打左一獲好嬲

無力還擊？

小薯仔撚有得還擊咩

唔撈啦 你做埋我個份

gay

日日返工都唔知做乜好

SAME

佢意思應該係‘Jay想食蕉啫’

樓豬對jay巴既絕對信任

做咩鳩...

準備食飯

放飯

樓豬召喚

等D PARTIME 囡囡食先一齊食

圖啊屌

未食已經飽

做what

出去買完返黎食

竟然咁快召喚到
準備開po

把聲好on9

第4頁！

丸龜好好食

有chi食丸龜 冇chi整車

都幾慘
仲以為佢特登扮

屌都話整好囉

巧

4日就爆po
對96嚟講都係個壯舉

食飯

今時唔同往日啦
而家咁多人

炒多次

1號又唔食

Fc鬥c鬥c鬥

96出世巴絲討論區(29)-蕉姐係96娘娘

我唔應該笑鳩佢架對唔住我冇心架

星期日搵人地賠罪啦

994

995

996

997

998

999

1000